有無人一日打坐，會超過8個鐘？

呢個堅癲 佢急尿照癩 有人入屋偷野都唔起身

返工？

嘜人妮？

美國人

此po已完

有無人話你個p牌仔講嘢好廢

無